坂道46系囡囡貼圖區(54)今泉佑唯 お帰りなさい！

幾時生番啲肉

茜茜分d 肉比佢就perfect 池

係愛呀哈利

我愛平g留名

唔好喺度貼48 ok?

茜茜幾時入咗48

講緊潟姐

好大嘅官威喎 包大人

無大戰牙，禾不是假膠黎
btw我老死京ching消失左既跳樓死左牙

吾識
489 茜青

僅代表与田祐希吹奏協會留名

乖啦唔好做假膠啦

收嗲啦

John

腐皮左

十卜十十青

甘係上面定下面係假茜

個隻咩黎

假腸之王...

我嚟

扮咩 鬼係你副deck

個地下咁污糟 居然訓係度影相

都是西青愛人

屎忽鬼幾時改邪歸正

lm

乜水黎

要靠平青感化佢

又多一個

平青連你你杏都岩

屎忽鬼成日搏屌都係為左吸引平青

up錯 唔關我事的

問遊戲借咗嚟用姐

我不嬲鐘意牙林牙雞

咁肯課金支持未

識我都知反你你杏的

潟姐完全同我無關喎

反夠禾個妹牙平未

唔了

屌
真係當我地無睇過

梨吾系因為her sin see ngt 咩

馬尾由依喊=反則

【けやき坂46】きょんこ(齊藤京子)の歌唱力その③【欅坂46】

佢當年係認錯人衝左入Po

禾入去係為咗吹水9up咋喎=.="

禾打Duel Link都係遊戲用白龍Deck啦

敗爺 = 海馬

平ching連mh台台主都做埋

我真係有副海馬deck係屋企

咁我都有 本身有玩開紙

乜柒野黎

不過依打VG多了

不了

不了又買人寫真?!

牙京幾時先入到漢字

支持但唔愛

宀宀青的日常:

「你唔愛我尋晚又.... ?」
「屌但唔愛」

漢字同平假係兩個團黎
除左一個中間人

由依條裙真心不了

中出即飛

レコメン！‏ @reco_oshirase
月曜日Wパーソナリティ菅井友香ちゃん生登場！罰ゲームも決定？コチラでも聴けます→ #reco1134 レコメン！

留米不留忄

this is impossible

守守青好純

你無閪屌就唔係咁諗了

家族みたい

我真係好愛你

年輕嘅少年 你實在太年輕了

次はどこへと 行きたいか強く願うこと
未来に続くのは ここにない足跡さ

夕立が来る～

加拿大

友香

畀你咁易估到就唔叫女人啦

D女人好撚蠱惑架

無人推

支持友香啫

可能淨係對住你先唔係咁

換到桜桜返黎未

磁能到

一生只愛呢兩條女

我由依幾時開始關你事

泥沙幾時關你事的

唔關我事唔通關你地事???

YES
你而家變到成個綻咁

幹幹貓.JPG

巧撚想去東強呀

乜撚野

講嘢D STYLE牙

@牙轉
條腿真是長到夾得死人牙。。。

牙轉三奶

小池美波吊打(唔計條腿)

我唔咁講野的

深夜福利

對脾

關不關你事

咪係 屈夠未

唔知點解諗起樂瞳32歲處女寫真

平仔又唔洗訓了

貼比你得不得

唔貼了

關唔關你事呀

弱者先訓教的

可以

唔撚貼 再撚見

我係弱者

又矛牙RU😨

玩留

件衫

傻咗 今次唔記得買tee

宜家著緊同一件衫
有啲後悔無買埋黑色

我愛你

我係平手

我係茜茜

出sticker未

你又幾時推埋平手

關唔關你事

你做乜撚呀 防止京夏意淫呀

咁就意淫 你係咪對得妖婦太多

重點唔係我有冇意淫，而係浪子回頭金不換

咁就可以意淫我平平架喇咩

sor
咁下次直接叫佢躝囉

算唔算承認自己意淫

無心之失

做老豆想同牙囡玩下都唔得

又運動會

其實得好少表情可以用

又話唔再ff mb

涙がこぼれるの
やさしい目をして見ないで
うつ向き加減の Little Rose
花びら触れて欲しいの

渚は恋のモスグリーン
二人の頬が近づいてゆくのよ
あなたが好き！

あゝ私の恋は南の風に乗って走るわ
あゝ青い風切って走れあの島へ

我唔做錯我點悔改呀
我唔悔改我點上天堂呀

見到歌詞笑左出聲

歌詞唔係重點

原來茜青係老餅黎

佢話過因為鍾意松田聖子所以推妖婦

係買solo CD啫

介波

個個唔洗訓 兩點都有5個人

日光日白訓咩

Aggrr

平平

嘴唇都白晒

白衫白頭巾唔知以為回魂

無化妝炸

至少都應該有啲血色掛

佢而家真係面無血色咁

てち

咁樣應該都算係てちねん

馬尾茜

想騎

想比佢騎

全部同我躝啦屌你老母

我真係想比佢騎膊馬都唔得
洗心革面左 只係想同茜茜好好咁玩

呢個更加要躝

我同你玩

唔同你玩 剩係同愛人s玩

好想茜茜唱一次わるきー

收嗲啦你

最好同友香一齊唱

貨貨幾時唱一次比禾地聽

友香青ho ball

其實茜青係咪想聽返原版

接受唔到其他人唱

蝦夠茜青未

你講緊自己

乖啦我喂你食藥好無

下？

我已經比茜青感化左
希望大家都唔好再蝦茜b了

淨化

其實CK才是推迷路的吧

「小姐, 你漏左嘢」

收收埋埋咁多gif

1.
2. I never say I don't

不好嗎

我有更好的

要不是真·隱藏隊長冬優花 好多成日唔更blog既mb實被人棄推

上京未

多謝ふーちゃん令到我有新wallpaper用

乜野 又唔係🐔🐔

雙下巴

QQ

肥到

好正喎

肥野正到癲

🤤

咁得閒就出新書啦

最憎肥雞

即係佢瘦番就唔憎

呢type女開心既時候瘦唔到

梳

姐係點

可能想講佢係順境就會無乜自控能力(9估)

就係咁

有點多餘嘅可愛

茜青一直自殘

病病地咩都做唔到咪睇返啲唔識寫
明明之前都睇過幾十次，宜家先發現呢個動作好多餘

正

入咗戲

你變左
你以前從來都覺得茜茜只有好既一面
沒有多餘既野的

綻仔想點

如果比茜茜知道茜青屋企收埋啲咁嘅野一定好失望

應該係

但我對佢嘅愛無變過

幫茜青接手茜茜

減左

乜入面有啲咁嘅嘢㗎

休想

唔要既垃圾可以比我

你真係要?

俺も茜茜が好きでしょうがなくなった

你未開？J過唔要

瘦得滯wo

啲紙已經癡實哂

咪話咗無開過

送既話要呀 有諗過買架我

好男人不過都係收好d 唔好被牙囡見到 佢份人好小氣架😅

茜青即刻就倒白膠漿上去

好靚仔

我信茜b唔係啲咁既人

有冇教學 放大淨係見到人影

一諗到守守一世英名就咁衰係妖婦手上就覺得成件事好諷刺

點解要個頭同手機平排影

自私睇

你扮咩=.=全圖區最靚仔係你

唔好屈我好wow
淚哥型到成日比帽人戴 我做唔到呢啲野的

冇証冇據唔好屈我

你自己講既

巧京京

我要送比禾duck 5 duck

原來茜茜青貢型囝的。。。

啱啊啱啊

黎hk拎

收到WIND你就返黎WOW

你比サイトウ宅急便1500yen咪拎囉

489

星野源、エレカシ、欅坂46らが「タモリ化」!?『Mステ ウルトラFES』特製ポスターを撮ってきました！

賣出去回收到幾多錢

原來茜青真人係咁
已射 THX🤤

巧叻

【欅坂46】9/20発売『anan』より守屋茜×乃木坂46後藤美彩の連載「美容の坂道のぼり隊」がスタート！

大園桃子生日快樂

U又岩牙。。。

岩晒美容達人你

唔係連講生日快樂都算推呀

學我misa
不過艹艹你應該唔想咁

😅Misa未出寫真之前明明好正常

一出就.....

不嬲都淫ok?

反智轉身避開平假欅

有圖有真相

果兩隻野好核凸

蟲

嗚呀

I really really really really really like you

邊那個

俾人打種左咁

🐔 🍜

梳
玩啲情趣野重手咗

躝啦屌你老母

靜

【欅坂46】ランウェイ出演メンバーは過去最多の7名！9/16開催「GirlsAward 2017 A/W」LINE LIVE生中継配信が決定

我好愛你呀

禾佐禾由依禾梨寶禾佳寶

鋤禾日トム 汗滴禾下寶

入黎正評，今泉BB永遠世界第一

正皮0青

口是心非典撐

又乜？
欅我係推今泉喎

横山慧 日刊スポーツ‏ @big_yokoyama
【#AKB新聞 ９月号発売まであと１日！】
カウントダウン企画、ラストの今日は欅坂46菅井友香さん！
長濱ねるさんとの巻末対談で、激動の８月を振り返ります。
「なんて真面目でひたむきな人なんだ…！」と心打たれる言葉の数々。ぜひご覧になってください！
明日15日から発売です！

😋

世界

好想同佢地一齊拍

又逼害TT

我拍撚死你

洗唔洗咁激...

最近好似多左雙馬尾 BTW白到

之前都有

平青一句說話幾有影響力

......

尾關

臭狗

【欅坂46】今年始めに初詣で訪れた「沼袋氷川神社」にメンバーが書いた絵馬が展示されている模様

會唔會係咁

一定係

因為係型棍子講所以佢先會care

人地上次聽完你講
就諗住今次雙馬尾畀你睇
點知你又唔去

呢幾日佢凈係貼握手會雙馬尾啲相但又唔點笑

就係因為佢想見你呀

柴田上村ミチコ

会いたくて 会いたくて 震える
君想うほど遠く感じて
もう一度聞かせて嘘でも
あの日のように“好きだよ”って

茜青最近係咪有咩心事

好懷念
唔知茜茜仲講唔講得出呢

「MUSIC STATION ウルトラFES 2017」披露楽曲解禁！
欅坂46は「サイレントマジョリティー」に決定！
#欅坂46 #サイレントマジョリティー #Mステ #ウルトラFES

又跳サイマジョ

你老母肯比5單我抽喇咩

可以握茜茜了

去馬

またねん、あかねん

11.4送花比友香

教未

個官網d效果真係牛B死了 😆

今泉巴呢

好似powerpoint嗰啲彈出effect...

唯唯

左香

右甘

世界にはあかねんしかない~

#好きな守屋茜ちゃん選手権

I LOVE YOU

茜青北上咗未

幫佢講: 屌你老母真係無推呀‼

收到風佢已經坐緊高鐵

無回鄉証點撚樣返到大陸呀屌你老母‼

Shampoo Boat

本日、横井大使を表敬訪問しました。日中文化交流に頑張ってくださいと、励ましのお言葉をいただきました！

今天，我有幸拜访了横井裕驻华大使。大使鼓励我要多为日中友好文化交流作贡献！
#NMB48
#渡辺美優紀

molamola

我叫的

建議守守青聽日keep住出聲 証明自己無去到北京

LARME 5周年を記念した限定ポスターが原宿駅に登場！

「以前家政堂要示範發蛋, 我講咗put the egg into the bowl and fxxk it, 將個發字變個音就以為啱」

- 節錄from蕭叔叔Page某個留言 -

今期ドラマがどんどん終わってくー。
愛してたって、秘密はある。は秋元先生が企画原案をされていて気になって見始めたんですけど、毎回ねるちゃんとこのドラマの話をするのがお約束になってました✌︎もう毎回気になる終わり方なんだもんーーーーー。
あとコードブルーと私は土ドラ大好きでウツボカズラの夢も毎週欠かさず観てます

終わりが近づいてて悲しい( ᵒ̴̶̷̥́ ^ ᵒ̴̶̷̣̥̀ )
けど
ようやくネタバレが知れる\( ˆoˆ )/\( ˆoˆ )/\( ˆoˆ )/\( ˆoˆ )/

聽日搵日點你相

典解狗寶可以咁尾機

領導

要大返個碼

又黎

而家重多左個山P

@綻仔

Sony play 9 me

I play you

山p正D

艹青要單刷福士 MJ 山P 願主保佑

你而家係咪去唔到

MJ?

Matsumoto Jun

逐個擊破

同ニコル個feel有啲似

加油

999

想俾茜茜摸頭牙

No thank you 幾百個麻甩佬嘅手汗撈埋撻上個頭到

咁我俾茜茜摸埋你地果份

佢啲衫我覺得幾靚 好啱佢

人靚著乜都靚

記得睇呀

デコ出しまとめ (一部)

個個都咁靚

上面推圖如果叫力十ching嚟認會認到幾多個人呢

齋藤「理佐と私一緒になったんだけど、理佐はテレビをつけて寝るのね。」
平手「あ〜。」
齋藤「で、もう私家で真っ暗で寝るから消したいんだけど。」
平手「ﾌﾌｯ。」
齋藤「でも、理佐は電気も若干つけつつ、テレビももうすごい小さい音でつけてっていう、もう全部ついてる状態で。でも、理佐先に寝たから消したけど全部（笑）」
平手「ﾊﾊﾊﾊ↑↑↑（笑）」
齋藤「あと、温度！ 理佐暑がりです〜ごい下げてて、朝起きたらもう凍えるから･･･。」
平手「何度？」
齋藤「24℃とかにしてて。」
平手「エーッ！」
齋藤「だから怒ったもん、朝理佐に。何か『寒すぎーっ！』みたいな（笑）」
平手「あはははは（笑）」
齋藤「理佐も寒いって言ってた。朝は体温下がるからさ、みんな。」
平手「そうなんだね。」

唔好引條盲撚入黎ok?

24度都話凍

大臉猫牙

weak

女仔好似易覺凍
利申 怕凍

小組討論攞U應該就係呢啲人嚟

佳佳巧型棍牙

巧型棍牙

型到小妹都尖叫

我知道。。。

呢個look巧似隔離月月

盲夠未...

【欅坂46】舌ペロの破壊力ｗ 守屋茜が初ランウェイ、トップバッターで登場！クールに決まってたな【GirlsAward 2017 A/W】

一野煎落去

好似花花

盲撚到

盲到

正能過花花巧多

呢個直頭個腦出事

美腿

小妹都想有咁令女🤤

做人公道d好d

黎啦煎落我度啦 等我幫雞雞頂

飛鳥Q dou

上白石

好似我尋晚唱k行入黎果d

你肯驗眼未

ブス

欅坂46守屋茜さんからモデルプレス読者にメッセージ💕 #欅坂46 #守屋茜 #ガルアワ #GirlsAward

初ランウェイの記事＆写真はこちらから⇒

牙囡d假動作
村松企開d啦

巧叻叻牙

【欅坂46】ガルアワ特設ステージに土生と守屋が登場！自撮りの仕方を紹介！【Girls Award 2017 A/W】

ブタ

阿嫂好波

【欅坂46】これはオダナナも大興奮ｗ 肩開きファッションが可愛すぎる小林由依がランウェイ登場！ゆいぽんの歓声が凄いなｗ【GirlsAward 2017 A/W】

りさ禾七一齊出

給喜歡女裝的

想夾係中間?

我係熊

躝啦

新木

多謝ching

d耳環好難係香港帶

泰民

吊牙又逼害小妹TT

唔會係同娜恩拍我結嗰條撚屌掛

慢慢爭

乜仲有第二個taemin咩

啲韓狗個撚個一樣名分不撚到
btw我屌爆佢老母呀

邊隻韓狗負皮禾牙

小腿🤤🤤🤤

かっこいい

舊肌肉

好正🤤🤤🤤

好正🤤🤤

關你撚事呀

健康性感🤤🤤🤤

快點踢死我

我踢死你

嘩屌好多韓狗

我吊死你

韓狗躝未

你叫堆幫泰民含撚嘅躝先啦

你噏乜鳩?

都2017仲講泰民

茜茜隻腳好勁抽

講緊負皮禾嗰班韓狗

2017講田征國

guess宜家唔係連強國人都唔著咩

好正

WTF?

misa依家d妝有陣淫味

踼撚死人

都是配角面
利申唔熟95後班idol

我代佢踼撚死你哋

Sor!

京青:好呀!好呀!

矛人po既

茜青幫po玲香thx
出左街無電腦係身

我愛香香

壤女仔

做乜9。。。

Thx茜青

Me第一次見人咁樣浪費Go Pro個性能係呢啲地方

蠟像黎

。。。

笑到我

jm9

乜料

...

Wtf?

少林功夫好嘢

咁天若有情囉

今世無緣來世再續

No~

之後在幫派衝突中, 茜青的大哥京夏被砍死,
自己亦受了重傷。為了給大哥和自己的一幫兄弟報仇,
茜青決心與對方老大同歸於盡。
行動之前亦難忘與艹艹之間的艱難而執著的愛,
最終上演了一段刻骨銘心的浪漫生死戀。

京夏~

月が綺麗ですね😊

諗起梨加個銀包

我無做大佬好耐啦

我等左三年

我真係好愛你呀

一個老婆一個ex
最後都係跟老婆走

公海又有bam圖post 咩八字層心諗乜人 一禁入去

thx bro

你幾時躝

出坑嗰陣

令過甘肛腿

阿嫂~

同一style黎講我個朋友靚d

[img][/img]

sor唔賣朋友

5秒負

無圖禾話貨貨似雪炫都得啦

阿屎多圖plss

請自行認領

天使面孔
魔鬼身材
嗚呀

有手有腳唔識自己搵㗎

史帆暫時得呢兩個:

感謝茜大大真係得2張

仲有矛香香牙

欅坂46がグループの世界観を見せつける【GirlsAward 2017 A/W】

理解不能

左神

りさ

支持好女仔土生同佢個fd 🤤🤤🤤🤤🤤🤤

【欅坂46】HKT48 指原莉乃「欅坂46はアーティスト系の楽曲が多い」みんなはどういう楽曲を求めてる？

アーティスト系

アーティスト系 ×
中二系 ○

隊腸又po相

其實=love有隻歌都幾中二/幾有動漫歌feel

咁佢po都好過冇人po ge

好型

岩啊岩啊

艾粒u蘇乜廚

隊腸係blt graph張圖

佢隻腳冇事ma

黎根師父

佢所謂既普通偶像咪即係炒埋一碟囉

拳有陳惠敏，腳有守屋茜

試過比茜茜一腳踢能屎左

我踼死你

btw幅圖出處係咩

右上角大大隻字寫住土豆

宀宀青比人踢盲左

我指茜茜嗰幅

我問緊茜茜嗰幅呀

我碌碌下twitter見到的 無寫出處

size10最大 自己改link

友香青

法唔法國茜茜好岩做model
btw茜青和解ok?

月が綺麗ですね

禾愛泥膠

聽講茜茜減到肥 cancam就簽佢

盲撚注意

咩嚟

【欅坂46】守屋茜がCanCamモデルになる方法

我要大隻茜

唔關你事

腳最難減 佢個d 仲好似係肌肉

仲有個幾月就見到你了

串夠未

抵啦

等緊你回家呀

有名你叫平守青

良い🤤🤤🤤🤤🤤

去1月6了

りっちゃん

鎖骨......

躝

阿嫂

牙月

乖

20單

希望平青盡快學懂珍惜

算甚麼新聞

【欅坂46】福士蒼太も見ているなか、ガルアワで披露された『エキセントリック』の模様が日テレ『シューイチ』で放送される

好多大小姐 米谷聽到成日o咀

做乜偷偷地摸人手仔

個個ser咁樣負皮仔都咁勤力

5單選拔

又要緊張一星期

希望牙泉C

但係今泉C又驚...

咁希望我平唔洗C有得抖

希望牙平做c做到死為止

server 一好番即刻屌你老母

同你一樣草木皆兵

邊個咁傷害福士嘅我同佢死過

希望你即刻死

你係咪男人嚟架

福士，要由我親手打敗

雙飛人

依個呢

乜水呀

狗寶關唔關你事

覺得有啲似

sr嗰陣已經支持=.=

你老母 #

我要將平拯救 逃離人類荒謬

会いたいげと会えない
#好きなんだ

potato server

土生幾時先會學識upload圖片唔好up去嗰個画像保管庫=.=

給茜青的

Both神 講樣新木優子真係無得輸

ラジオジャパンRadioJapan @RadioJapan1

今夜22:00〜25:00 文化放送 レコメン! 出演者 オテンキのり ゲスト トラフィックライト。 24:00〜欅坂46 菅井友香出演
#レコメン #オテンキのり #トラフィックライト #菅井友香

我係平平

「MステウルトラFES」出演順発表＜全57組楽曲一覧＞

【Mステ・ウルトラFES／モデルプレス＝9月17日】18日に放送されるテレビ朝日系『ミュージックステーション ウルトラFES 2017』（ひる12時～）の全57組の出演順が発表された。

昼12：00～

Kis-My-ft2「WANNA BEEEE！！！」
A.B.C-Z「Za ABC～5stars～」
大黒摩季 「熱くなれ」
観月ありさ 「TOO SHY SHY BOY！」
HKT48「最高かよ」
NMB48「僕らのユリイカ」
SKE48「コケティッシュ渋滞中」
岡本真夜「TOMORROW」
SHISHAMO「明日も」
高橋洋子「残酷な天使のテーゼ」
どうぶつビスケッツ＋かばん×PPP「ようこそジャパリパークへ」
モーニング娘。'17「LOVEマシーン(updated)」
ももいろクローバーZ「走れ！」
岡崎体育「Explain」
GENERATIONS from EXILE TRIBE「AGEHA」
EXILE THE SECOND「YEAH！！YEAH！！ YEAH！！」
乃木坂46「インフルエンサー」
Little Glee Monster「元気がでるウルトラソングメドレー」（上を向いて歩こう～空も飛べるはず～風が吹いている ～My Revolution～銀河鉄道999～Jupiter ～ファイト！～たしかなこと～マッシュアップ）
CHEMISTRY「You Go Your Way」
ポルノグラフィティ「ミュージック・アワー」
BEGIN「島人ぬ宝」
三浦祐太朗「いい日旅立ち」
欅坂46「サイレントマジョリティー」
SEKAI NO OWARI「RPG」
湘南乃風「睡蓮花」
THE YELLOW MONKEY「JAM」
高橋優「明日はきっといい日になる」
西野カナ「トリセツ」
きゃりーぱみゅぱみゅ「インベーダーインベーダー」「にんじゃりばんばん」
NOKKO「フレンズ」
エレファントカシマシ「俺たちの明日」

平個樣殘到

我係平平同茜茜

risa使唔使咁自卑-.-

【衝撃】生田・久保ユニット曲、久保ちゃんの歌が上手すぎてヤバイ・・・！

自騎

個薯仔server幾時先會好返

music station @Mst_com

#ウルトラFES 超全力10時間生放送中このあと 三浦祐太朗 「いい日旅立ち」 欅坂46 「サイレントマジョリティー」 SEKAI NO OWARI 「RPG」 湘南乃風 「睡蓮花」 三浦祐太朗が母の名曲を披露
#Mステ #サイマジョ

ゆりなどっこ[/quote]

少咗平手今泉志田neru

me幫茜茜召喚到福士+川口

希望唔好被個教主食左

抱歉

算唔算暗示緊你另外重keep住三張

重有白龍係社長老婆, 呢到係咪又另一個暗示

牙泉

點解你要做出連阿嫂都無法原諒嘅事

一單生死得三張

所以係剩返兩張先啱

雞雞個頭
隻色

全部都1負皮 肯定係真真比😅

十卜牙泉都負

以為啲人走晒點解仲有負評

欅坂46「サイレントマジョリティー」MUSIC STATION ウルトラFES2017-09-18

【欅坂46】20人で完全体の「サイレントマジョリティー」を披露！今泉佑唯もｷﾀ━━(ﾟ∀ﾟ)━━!!【Mステウルトラフェス2017】 : 欅坂46まとめもり～

紅色好正

友香個髮型好Q

我已經笑左

隔離個紅毛泥頭係雞雞

雞雞對眼好標誌性 好臭格味

你老母就臭格味

好想大大力篤落去

欅のキセキ‏ @keyakise
カードストーリーの画面をいくつかご覧いただきましたが、こーんな秘蔵カットと共に #欅坂46 の歴史をたどっていくメインストーリーも超必見なんですっ‼️あ、Twitterキャンペーンは本日までですよ～✨#欅のキセキ #ケヤキセ #サイレントマジョリティー

金毛

上一上水
打緊故 你哋想睇上村定今泉做女二

上村=
今泉=

負皮仔都計?

牙林做阿一呀？

咁掉轉

今泉=
上村=

siu4 打底兩個

屌

泥膠個家姐牙

又係你問我哋嘅
投完票你又唔滿意

只許官州放火不許百姓點燈

好惡屎 投完又唔岩

呁唔滿意索性開個新啦
上村=
莉菜=

呻下都唔畀

綜爺棄左之後而家好明目張膽

Sor
不過禾地系真心支持泉b的

等睇打和

茜茜馬尾真係好撚柒正

我係栗子

平手好殘

理佐

我ho番

泥都踩唔倒

屎帆

下單石森尾關護法

茜茜又輸一場

做隊長壓唔住班細既

又係苦阿西

輸隊友唔計

啱啊

黑眼圈深到

係肥秋系女團賣團愛究竟work唔work

佢太溫柔 好難lead人

額頭

團愛係基本selling point嚟

所以咪要影隊出聲鎮住 in冬眠we trust

幾耐無抖過
個陣見佢都有黑眼圈

其實射個波俾成員自己揀代c都幾仆街

知你班友鍾意𥄫故意遮住

唔理小圈野但又俾人揀中做副隊既傻女

錯區 隔離先係格甩底控

好多次鏡頭係友香比真隊長小圈子撚 茜茜行過食花生咁

下年92年model走晒就到risa上 但仲係行到卡下卡下咁

走啦...

團愛黨同支持代c黨要開戰了

佢行路姿勢怪 好似邁唔開步大家閨秀咁

不過表情已經好左 算係咁

Model都係要練嘅 邊得嚟咁多天才

我有一些非常好的想法

諗起果陣真係驚嚇

多謝你地支持

裏隊長真係可以一d少女感都冇

平平今集好QQ

怕醜正到癲

加埋頂帽仲QQ

就算日日更衣室打狗 d女團都一樣提團愛架啦

泥沙showroom❤️❤️❤️

(1)
欅坂46隊長菅井友香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟齋藤冬優花和志田愛佳等人，稱她們就是欅坂更衣室的毒瘤。

菅井談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

菅井:“在欅坂齋藤常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，齋藤上半場跳得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進欅坂的成員，當時很多隊友都已經無法容忍齋藤的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了齋藤，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的原田葵更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時志田、理佐這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

球隊有太多超級偶像

KEYABINGO!3
欅坂46キャッチコピー一覧
石森虹花 全力がんばり娘
今泉佑唯
上村莉菜 小動物系お姉さん
尾関梨香 リアクション女王
織田奈那 愛されムードメーカー
小池美波 おっとり関西少女
小林由依 孤高の美少女
佐藤詩織 多彩な芸術ガール
志田愛佳 お笑いヴィーナス
菅井友香 お嬢様キャプテン
鈴本美愉 百面相美少女
長沢菜々香 はらぺこマイペース娘
土生瑞穂 アニメ大好き美女
原田葵 泣き虫妹キャラ
平手友梨奈 キレ味ダンスガール
守屋茜 熱血副キャプテン
米谷奈々未 笑顔姉さん
渡辺梨加 唯一無二の天然ぺー
渡邉理佐 ツンデレ系モデル

Arm

又失眠

試下拎本迷路寫真出黎睇

Photobook真心正
みる神太虛幻

あなた(たち)は私のすべて

桜桜同月月呢

衣服

今晚叫春淨計欅的

再瞓過😤

啊守原來無妖婦同床係訓唔到

我要茜茜啊

世界にはあかねんしかない

茜青又爆炸

今日妖婦生日ma

慘 本身打算寫衰個女二
點知個角色而家愈寫愈討好

CK我屌你老母!!!

無人想知呀

咩故嚟

有茜茜劇情未

諗不到點寫佢 又唔想寫佢做惡霸 不出了

茜茜=埋在心中深處

櫸學園故

騙我

傲嬌

大家都知道

給平青的

❌

經過貨貨驗證 我正返山P

凍到瀨屎wow落雨

香青想送花可以試下Astina
我個陣送關東場的 11 19 好似近友香生日多啲
但唔好奢望佢拎到返屋企好似係
官網有寫要拎返啲花走 當然我無
呢間應該都唔會拎返啲花走 應該會掉左佢

我知道真真是推女二的

想知男豬係咪食屎狗平清

公司冷氣20度以下

仲諗緊送唔送

生日唔係唔送牙

中小學校都係20度以下 冷到我日日流鼻水 後來有25.5個推廣先調高左

我屋企冷氣24度都凍再瀨屎

啱啊啱啊

係佢拎唔到返屋企既前提下
送stand好似型啲威啲霸氣啲

weak到

惡霸另有人選

負皮仔咁迷圖區 咩時間都mon

In other words, 佢嘅人生得圖區

系有2-4個有組織甘負皮我

你黎試下

捱開20度冷氣

送禮勤

欅のキセキ@keyakise
『欅のキセキ』事前登録の受付を開始🌳
登録人数に応じて豪華特典を用意しました💫みなさんぜひ参加してくださいね‼️詳細はこちらから→
#欅のキセキ #ケヤキセ #事前登録開始 #拡散希望

『欅のキセキ』 欅坂46メンバーからのメッセージ⑤（菅井友香さん、土生瑞穂さん、守屋茜さん）

咪拎香港啲垃圾同日本比啦

不良妹

關乜事

我係香港訓22度冷氣啦都 黎到訓26呀

係香港學校個陣日日搞16度都無事

I mean真係水銀溫度計果個室溫唔係冷氣機果個

有冇咁誇呀 華氏牙?

Fahrenheit會死咖喎

有無人可以畀張青眼白龍我。。。

做乜9啫

🎉おめでとう🎉

//こんにちは⌄̈⃝

先日
9月16日(土)開催の「Rakuten GirlsAward 2017 AUTUMN/WINTER」にライブ出演、モデル出演させて頂きました。

初ランウェイはGUESSさんのステージ♡
カッコイイ衣装でした^^
ファンの皆さんの声援は私の支えで大きな力です(〃д〃)
初めて歩いてみて
今まで感じたことのない気持ちと嬉しさでいっぱいになりました。

すごくすごーーーく楽しかったです( ⁎ᵕᴗᵕ⁎ )❤︎
また味わいたい。。。

本当にありがとうございました<(_ _)>

あしたは
ananの発売日✌︎
衛藤美彩さんと
美容の坂道のぼり隊
という新連載のコーナーに出させて頂いております➳♡゛

もうなんて言ったらいいのか(><)
本当に本当にありがたいです

発売してからまたオフショット載せますね
是非ご覧いただけると嬉しいです

よろしくお願いします!!//

給貨貨的

雙重人格?

【欅坂46】長沢菜々香ブログタイトル「なーこちゃんのブログが大好き!」 ← どう言う意味だよこれｗｗｗｗｗ

買完呢支柔順劑係咪可以日日聞自己衫當聞risa?

好撚正啊~🤤🤤🤤🤤🤤

乃木坂46衛藤美彩さん、欅坂46守屋茜さんによる連載「美容の坂道のぼり隊」が新たにスタートします！明日9/20発売のananはスペシャル版。初共演とは思えない2人が美容についてアツく語り合ってくれました♡#anan #乃木坂46 #欅坂46 #衛藤美彩 #守屋茜

好厚肉

好好攬

啱啊🤤🤤🤤

咁我屋企應該搞26已經有22

真的

點解又係ねるねん

吃醋啊你

我決定搞茜茜了

我打撚死你啊